條女問你係咪處，係男人咪大方d答人囉

成班fd落bar飲酒，有幾條女過黎傾計，傾下傾下問我fd個fd係咪處男。個男仔呆左秒，之後又唔敢直接答，之後懶風趣咁答過你同我過埋今晚咪唔係處囉。之後個個爆笑
屌你老母真係笑死人，依家過左一晚啦，你咪又係處男一個boy
你係男人咪大方d答人，係啊! 我就處男，仲要毛都未生
區區一個boy想同我爭女? 返歸打飛機啦!

死mk

可惡...！

其實我係想暗示俾你聽...我個處想留俾你